全部女人都係雞 全部男人都係鴨

淨係話女人係雞 唔話男人係鴨 未免太唔公平
根本男人女人根底裏都係仆街(許生黃小姐係一個好例子)
利申：男

Ok

agger 內向L特別洩底

悶D姐 使唔使出軌呀